CX-8 vs MPV

睇完部CX-8 出奇地闊落

呢口價+呢個spec, stepwgn/noah/serena係咪可以轉會?

suv不了
我會選擇mpv

又萬事唔得LM 睇

必出，我揸開林寶suv 都轉萬事得

啱
林寶dog seat黎

呢度唔問得mazda架
你上youtube睇下車評啦

2+2+2 cx8有冇試
captain seat 好似冇兩邊arm rest

captain seat冇arm rest會唔會on9咗少少

連登仔唔係話Mazda好重視人性化同人體工學咩

天窗細
就係重視駕駛者體驗

香港版好似入呢款

另外有隻貴啲

呢個真係9up

CX9 黎講， 佢驚benz 假7座打瓜， 焗住入cx8 , 但又同CRV 差唔多價

但係CRV千5 cc

MPV la
後排上落方便好多，又有電門

CRV有turbo, CX8冇

SUV 同 MPV 完全唔同客路。

SUV係俾長期坐3－5人嘅家庭，當中無老人家，必要時可以偶然坐夠7個，久唔久1－2個人坐出街仲保留啲駕駛感嘅客。

MPV就完全係for載客用，個司機基本上同揸校巴無分別，就算夜晚一個人都完全無意慾揸佢出街.....

買CX8都唔見得有夜晚一個人揸出街嘅意欲

有細佬要有趟門㗎
如果唔係
你做司機嘅感覺仲多
你要落去同佢開門

買上面嗰款正傻仔
為咗個通道
其實個通道係個
輪拱嚟嘅
鬼咁高

又唔係大班椅
只係純熟cut咗中間張凳
between
日版應該係嗰隻nappi皮
嚟到香港
變咗人做膠
又cut咗acc同埋盲點輔助

咁解讀成體貼嘅爸爸都得嘅，況且可以叫媽媽或者工人搞囉，應該有排都未輪到司機親自落車開門吧？

我車一對仔女返學
冇趟門
上落都有啲麻煩
因為有時啲位好窄
佢哋啲仆*小朋友
開門大腳踢開嘅
換咗趟門車之後冇咁嘅煩惱

CX8可以有咩駕駛感
Touran駕駛感好過佢啦

我買outlander或等下代captain seat kia好過

小朋友如果太細揸普通5門車又真係煩，香港車位窄，佢地開門時度門好易撞牆又或者變開門L.....唉，唯有捱到佢地中學再轉第二款車啦

SUV衰極都總好過MPV揸船咁款吧

利申：無揸過Mazda SUV

好懷疑你係咪淨係揸過阿佛呢類超大型MPV

又9up
點會無arm rest

單春

得單邊
但係個captain seat又唔貼車門
你隻手點算

呢個真，就連坐果個都話似坐船 😑

SUV點做雙邊
如果雙邊真係要MPV
睇日本實圖 貼門WO

On9 YouTube 車評新車出邊個唔係唱好？

但CRV 用CVT

mpv有得揸般都算好
你睇odyssey
直頭係冇避震
係跳彈過去

車主嗰份雜誌咪一樣
全部車都係極好嘅車
我見到有一期直頭可以
選到年度必須擁有嘅
30款車
即係間間廠都有超過一架囉

本田同萬事得一年差兩千牌費， 仲有耗油量， 點夠抽

況且全部都俾rav4（我知道得5座） 打撚死

萬事得做壞哂唔出mpv
如果淨係買一架車，間唔中車老人家大肚婆細路
你suv畀夠十座我都唔會買suv
七座suv, 除左間唔中成班fd踢波打籃球
其他時間坐得七個既都係有老有嫩
有老有嫩點上suv
地台高撚到老人家上唔到

我又唔係咁睇wor
我老婆迫我要換一定換7人車
但其實一年最多得一、兩次係要坐6人以上
咁我點解要換d樣衰咁多既中型雙田七人車？

至於其他野...三十零萬新車係咁上下啦

利申：我想換5人suv架其實

落車先死
老人家好容易鐘落去跌死

suv又浪又唔舒服
除非要off-Road.

萬事得，正屎忽．
接受唔到個車頭蓋, 太似龍吐珠魚

35萬其實真係ok, 點都好揸過noah stepwgn serena 掛

一鳩樣

不過佢wagon樣 操控好過其他mpy

唔知點解
佢後座位
左藤空好多位置

好似冇避震㗎
連軟林林坐船嘅感覺都冇
我覺得揸返stepwagon好過佢

個車機同iphone差唔多大

建議買alphard 改下部車勁撚過cayanne

Suv5+2
連GLE都係比狗坐
長期超過5人
正正經經買alphard

CX8安全配備同內籠嘅設備贏晒
但係始終MPV係贏趟門同低地台，方便小朋友同老人家上落